各位記者唔好再報中環班口遁師自high打飛機啦

上水粉嶺要記者啊 急!

記者行家轉場啊唔該

用敵人仁慈
對手足殘忍